(認真post)我娛樂台Rape God嚴選K-Pop史上頭五位Raper

第五名:RM

出身自防彈的RM嘅實力一直受到質疑
而隨著2018年RM所推出的專輯《mono.》
這些質疑的聲音亦隨之消失
相信這個「Rap Monster」為我們帶來更多更好的東西

第四名:Zico

Zico=創作才子應該沒有人會質疑吧?
無論身為製作人還是饒舌歌手Zico都是一流的存在
但他個人的人氣似乎較難帶動他的組合
因此在本次排行只能屈居第四名

第三名:T.O.P.

T.O.P.的低音炮饒舌是他的特色所在
身為天團BIGBANG的其中一員
他沒有受到組合的音樂所限制
反而創造出屬於他自己的饒舌

第二名:G-Dragon

身為天團BIGBANG的隊長
他所散發出的光芒遠遠超越其他Idol
很多人都被G-Dragon的其他才華所吸引
但他的饒舌遠遠不下於他所擁有的其他才華

第一名:Jackson Wang

單係用Rap去界定王嘉爾實在太膚淺
身為一個香港人唔單止係K-Pop界發光發熱
甚至要進軍國際嘅舞台
如果畀我揀一個最接近神嘅男人
嗰個人一定係王嘉爾

小娟

更正男Raper

Jackson 唔止係rapper, 連唱歌都好好聽

Rap mon女來

根本佢係全能

你去死啦

擺晒連登仔最憎頭幾位出來

JACKSON根本係全方位既藝人

學友好波

韓國有個藝人食大麻 e i e i oh
TOP TOP TOP TOP TOP TOP

娛樂台難得高汁post 畀樓主一個like

支持Twice itzy 大師兄Jackson
利伸 Once

好準

俾佢有六尺仲得了嘅
好彩上天淨係比左170佢

唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉

牙凡呢

巴B龍

隊長小翼？

凡凡唔係K-pop

牙凡屌打jackson

最多55波

嘉爾哥哥真係香港之光 全香港係得佢同周潤發(發哥)先做到真正既衝出國際

嘎嘎有望係5年內超越發哥